舊iphone x 放 7000 ？

開左盒已經折舊30%

用2個月再折舊5%的話,

若果8個月 就20%

回收合理範圍

4500-5500 左右

同意？

開過光 賣7皮

得4-5000就買iPhone7

照你邏輯，香港啲樓就唔應該越升越有；港女閪唔會越屌越貴

差唔多啦

但我唔明點解要用成５０００蚊買人地用左成年嘅機